大律師意見：自稱／冇自稱休班警甚至係冒警冇理打人，對方係可以自衛還擊

可能有人post過，但都post多次啦
大家睇晒佢好d

踢保 != 拒絕擔保

今屆佢有參加區議會一定要選佢之前佢幫胸襲警嗰個女仔打官司

建議巴打要用標點符號

要講「自衛還擊」，唔係「私了」

要講「拒絕擔保」，唔係「踢保」

睇到我以為佢胸襲埋一份...

佢把聲好好聽，好gay